<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>朝廷科技有限公司</title>
    <link>https://chaotingworld.github.io/</link>
    <description>Recent content on 朝廷科技有限公司</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://chaotingworld.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>主機代管</title>
      <link>https://chaotingworld.github.io/instance/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://chaotingworld.github.io/instance/</guid>
      <description>穩定、高效、安全的主機代管服務
我們提供全方位的主機代管解決方案，讓您的網站運行更穩定、更安全。我們的主機服務採用頂級硬體與雲端技術，確保高可用性與快速存取，免去您對技術問題的煩惱。
服務內容： 網站代管：專業團隊負責維護與監控，讓您安心專注於業務發展。 高效能伺服器：採用高效能硬體，支持高速流量與大規模訪問需求。 備份與災難復原：每日自動備份，確保資料安全不丟失。 技術支援：提供7x24小時技術支援，隨時解決您的問題。 適合對象： 中小企業需要穩定網站托管服務。 需要高流量支持的電商或活動網站。 希望提升網站安全性與效率的企業。 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>網頁設計</title>
      <link>https://chaotingworld.github.io/website/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://chaotingworld.github.io/website/</guid>
      <description>打造專屬網站，展現品牌魅力
我們提供專業的網頁設計服務，結合創意與實用性，打造符合品牌定位的視覺效果與功能。 無論是企業官網、電商平台，還是客製化應用，我們的設計團隊能滿足您多元的需求，確保網站不僅吸引訪客，更能有效提升轉換率。
我們的特色： 使用者體驗優化 (UX/UI)：提供流暢操作、簡單直觀的網站設計。 跨平台響應式設計：確保網站在電腦、平板與手機上的完美呈現。 客製化功能開發：根據業務需求，設計特定模組與互動功能。 SEO優化：提升搜尋引擎排名，增加網站曝光度。 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>聯絡我們</title>
      <link>https://chaotingworld.github.io/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://chaotingworld.github.io/contact/</guid>
      <description>無論您有任何問題、合作需求或建議，歡迎隨時聯繫我們！我們的專業團隊將在第一時間為您服務。
聯繫方式
聯絡窗口：Betty 電子郵件：r96772905@gmail.com 工作時間： 周一至周五 9:00 AM - 6:00 PM (國定假日休息) 我們期待您的聯繫，並希望能成為您值得信賴的合作夥伴！如果您需要更多資訊，請隨時告訴我們！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>資安服務</title>
      <link>https://chaotingworld.github.io/security/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://chaotingworld.github.io/security/</guid>
      <description>全面防護，守護您的數據與系統安全
隨著數位時代的發展，網路威脅日益增多，我們的資安服務專注於為企業提供一流的防護解決方案。從漏洞檢測到防火牆配置，我們確保您的業務免受駭客攻擊和數據洩露。
服務特色： SSL憑證申請與配置：提升網站加密等級，保障用戶資料安全。 威脅檢測與防禦：提供實時監控與威脅應對，快速排除潛在風險。 資料加密與存取控制：為關鍵數據提供多重防護，確保資料安全。 資安評估與教育訓練：定期進行企業資安檢測，並為員工提供專業資安培訓。 適合對象： 需要保護用戶資料的企業與電商平台。 金融、醫療或任何高度依賴數據的行業。 面臨高網路風險的業務場景。 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>關於我們</title>
      <link>https://chaotingworld.github.io/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://chaotingworld.github.io/about/</guid>
      <description>我們是朝廷科技有限公司（統一編號：96772905），一家專注於提供創新解決方案的生產與技術服務公司。我們結合現代科技與專業知識，致力於為客戶提供高效、可靠且客製化的產品與服務。
自公司成立以來，我們秉持著「品質第一，創新為本」的理念，不斷推動產品升級與流程優化，為多元化產業提供支持。我們的業務涵蓋網頁設計、後台管理、SSL與網域申請等，並以資安防範為核心，保障客戶數據安全。
我們的使命 我們相信，每一個卓越的產品背後，都需要堅實的技術基礎和持續的創新。我們的使命是透過先進技術與精密生產，協助客戶實現目標，創造更高的商業價值。
我們的願景 我們希望成為業界的標竿企業，不僅在產品技術上保持領先，更以專業的服務與負責任的態度，成為客戶信賴的合作夥伴。
核心價值 專業：用專業的團隊與技術，為客戶提供最合適的解決方案。 創新：追求卓越，善於突破，為未來創造更多可能性。 信任：重視每一次合作，用行動贏得客戶的信任與支持。 安全：以最高標準的資安措施，守護客戶的數據與商譽。 我們期待與您攜手合作，共同迎接每一次挑戰，創造更多的成功故事。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
